====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Parmi nombre de leçons magistrales , celles-ci montrent des directions de travail aux élus qui tentent d ' agir sur l ' emploi .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

